陳浩天真心為香港？

佢真係無收外國佬錢？

收外國人錢做外國人唔係中華兒女嘅夢想咩
至少好多咱們偉大的領導的子女都是這樣喔

有收又點？無收又點？
民建聯夠收共產黨錢啦

呢啲嘢冇證據講嚟無謂

不過見到之前班連登狗屌到陳浩天反肚 而家又撐返真係勁好笑

香港政府真心為香港？

收外國佬錢我以為得樓下公園d腎虧阿伯先會咁諗

child登真係

要收錢使做有生命危險嘅行動？

_ _ _真心為香港？

佢真係幫到香港獨立, 話知佢收肛閘民定刁大大錢.

共產黨收蘇聯錢
孫中山收日本人錢
收外國勢力錢又如何，從來都有外國勢力ga la

梁匪振英收外國佬$5000萬又點計？

廿一世紀啦 重分唔分外國勢力

所以689 瘋狂幫港獨助攻, 做香港之父.一定係, 除非唔係